达狗到而家都唔知自己錯咩

你出賣backup佬 香港大眾到而家都未原諒你 你知唔知？

而家問返我地轉頭 你咩意思？到而家都未知錯 你真係無得救

講得好！

55

愛你bb豬

雪狗支持backup佬偷片賺錢 支持ebb偷片賺錢..

我買咗唔少ebb。。。

有你支持 我會繼續努力

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷